點解阿爺唔阻止成千億嘅三跑

阿爺起個機場都係三百幾億, 點解唔阻止成千億嘅三跑, 慳番啲錢去起多三個機場

阻止既話點拎三個機場既錢去玩